[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6049)

屌你老木

屌快你0.幾秒

又是你

我老4呢

老鼠轉咗半一

仆街 全黑開po
全個波po得牠贏了

in全黑蛇i trust

利記深盤買5000 都幾笨柒

全黑必須死

屌佢老木

老鼠角大有冇同路

轉半一想要水手

買半大定角大好

角大啦 乜撚野水手

澳假超重心

識你老鼠買角大
笑而不語

快

gun

Bobo肯出戰未

求水

應該買咩

角大

兩隊啲角都好小
但係澳假又唔敢買角細
刷起上黎真係食左春藥咁

只求水手刷角

唔信老鼠一粒都然唔到

睇返上場 好想吐血

有場打鳳凰
悉尼比人禁撚住黎打 但-6羸到

買wt中位數？

上場

嬴一粒

上場閪盤買唔落手
讓半一高水

贏就贏 輸就輸-咩6

兩邊都442 角大既比率係至少70個巴仙

轉盤落返黎
緊係低水

你個名

G蛇去左邊

10.5b算

屌緊牛

水手大船？

其實主要睇攻得進唔進取 寧願得一分都可以既波 99%細

我都覺得唔開大波都好大機會開細

傻閪水手必勝

主攻果隊搶分 狂射門 自然多角

屌左成日wo

屌你老母 又無保保

大哥勁搶口

澳假季初賣分 季尾買分
客GEL

多謝你

你呢啲屳家祥 係要破壞討論體驗

要水手

澳假好難揀

你上面俾曬料啦

水手受1.25

有冇人要半和

收隊算

點賭

大船必....

再跟多次試下

又無即場 又忍唔到手唔賭！

水手落到半一？
早買早享受喎真係

半大直樹

繼續贏

冇咩跟過 試下跟U好了

半一乞衣盤

好耐無見一敏

仆街 硬咗

人都去咗

66蛇角球點部署？

有主力資金出現

刺巴出水未

水手

呢場唔係開大就係開細

遮閪咩 咪又係買個幾百蚊 贏埋拎去test 性病啦

同主公同路！

屌 又同路

大陰觸

點解又無即場 屌你老母馬會操盤

差句死基層
13

又可以買你地對面

主公反底勁中

嘈閪咩 你呢啲基層 比你賭 賭輸又嘈
而家唔開比你賭又嘈
傻閪
到頭來咪又係輸

齊贏

主能夠啦

66蛇又b害我

盤路水手半一盤九成贏

澳假蛇上水未

咁你唔好賭啦

牠是這樣的

半和大師

13救命呀

牠要私食

水手fg

針ed

掛住佢啲GIF

咁又係 佢買撚親都針

2.5b算

老鼠定了

咪撚嘈

Ok

以前冇咁百花齊放啲艇仔真係信得過，皇冠啲代理好少著草

而加話有啲自動提傳果啲信唔信得過，見佢咁自動化又唔係借credit

佢d私飛日日中

又50k

今個星期輸緊幾十個 借住幾皮黎先ok!

donate未

對下你先

幾十個汽水樽蓋？

基層收錢 有錢人比馬會洗

半主算

有無半大同路

百佳印花

開波

半客快入

屌你老木load左一分鐘跟住買唔到

細波收下息算

111111111

全大算 低水啲差一球

真係不了 風險同回報唔成正比 玩小注比人拉唔抵
玩大注比人走數又係on9

1c

1-0

是但啦 贏輸又唔係我啲錢

中間蛇

同路？

馬會冇走地俾人補飛，太on9

一陣有警察叔叔會搵你

下盤

啱聽 打爆狗會

2 分鐘無2c上天台算

花蛇近排堅得閒喎

唔出保保 點撚入波啊 屌你老母 老鼠

水手快刷

快撚啲

222222

頂撚住呀水手

屬於半同路

狗會閪就緊嫁啦 不過外賣比我黎講太大風險
之前都1516 宜家決定唔會掂

會半客

會贏埋

波po 智者

真

都真

又jer

傻閪發現案

FC老鼠 坐和望贏

要自我控制得好都係一個好嘅修養嚟

警察都搵唔到佢啦 都無呢個人

冇膽鬼

狗會成日開埋啲閪盤

真 所以狗會算

咁快有角 角大睇黎易過抬油

2.5s
角s

冰封完場

Sorry lo

又智者 又風紀 中間蛇玩曬啦

都係既

白卡發現

水手刷未

比人禁屌緊 比啲時間佢

仆街買唔切

澳職㩒屌對家入是常識吧

ok批准

嗰名抄9人？

10mins1c
90mins?c

2C

1

9c

水手不嬲m底 鐘意比人㩒屌

樓下輸錢

主隊贏波係遲早既事

咁下年先

同意

快手俾角

On9掛住玩lol唔記得買老鼠

樓下輸一世

老鼠

屌你個撚 無c

恭喜你輸一世

block咗TOT 佢係咪reply咗我

快撚啲爆角球啦屌你老母個閪唔好耐冇

水手fg 未

早兩日澳職20分鐘0c 10分鐘10c

要10角 10分鐘都夠

屌你老母

Yes

又冇角

咁撚耐冇角球我屌你老母

理撚得佢

全黑開po加佢要角細
得佢贏

芝士漢堡

半大24

角大手足天台見

22222222

上季4222已經係角細陣

有冇半主手足？

角大全大

水手入未

半客

14mins2c
90mins?c

15

18c

25c ft

有無link

又係你呀巴打

180c

半大52100

下盤集氣支持局

係

收到風客fg

Lm

老鼠點會輸
水手喎

幾時先到12c

你老木水手唔刷

原來係你

你係咪唔使返工

冇買大細 淨係買左讓角

全職職乞黎

手水加油區

有馬會點解要返工

我都想做

猁極限禁屌

急屎 屙完先發現冇買

1:0

老鼠入未

買親澳假角大都輸 比我贏番次得唔得

唉屌水手唔撚刷 含哂

22mins3c
90mins?c

Diu 刷撚夠未

劇本話輕鬆半大

365 d足球電競仲好賭啦

老屎角大小穩

半大已死

他奶奶的 禾來了

希望半埸0-2

老屎角小大穩

屌1-0未呀

巴巴路西斯有冇gif圖

同奧當路雲睇齊 兩件垃圾呃飯食

半主 24

0:1

未？

屌你

呢場亞視台有冇直播？

屌那星半大連叫下既機會都冇

10分數學題
而家先3c 幾時先有11c？

水手快刷我屌你老木

下場

呢個文字題？ 下場先有

有無人睇緊直播 戰況如何

柒小陣當幫忙

22個人踢緊好激烈

幾型

講緊隻貓

又妹波

打成一片

師兄你做滅蟲既？

姐係妹啦

今晚食咩

有冇人要咗下盤

今日食咩

客12m未

老鼠入未？

狼來了

西洋菜湯 蒸玩魚 炒波菜

主og未

水手今季係咪換左領隊

有角未

2021要買水手

開個客俾佢贏10蚊

唔使-1000

咁都唔入 不如死撚左佢啦

巴巴不如死左佢算啦

爸爸廢撚到

有冇奇蹟半客0-2

邊隊

咪撚出黎柒

求巴巴gif圖 笑下都好

爸爸好低b

10.5s

驚唔驚中風

買唔到就中定律
半和 ⻆大

食得幾清下喎 清

又魚

又自己煮

窮撚要等tea time

唉 唔撚睇喇 好撚垃圾控都控唔到做乜撚野

角大24

nice

老鼠回撚晒塘

基層餐

水手幫手刷下角

西悉尼黎既喂

半主24

高鐵質餐

西悉尼都控到下波 呢隊老鼠癲撚到仆街

人地狂攻 老鼠會妹 打西悉都係咁

收到風 半和

半場3c 角大點撚搞

半客24

半主未

死左

小白蛇

可以諗下場

主要前面太廢 如果保保 入左兩粒

半場我估有6c

細波細角,賭仔大勝日

又話電腦計算角大有七成

悶到

電腦唔會錯嘅

咁樣點賭仔大勝

今年水手搞咩唔識開大？

角細有八成

呢場唔係上盤贏 就係下盤輸

連下角先啦

水手今年高防神隊

4c

咁妹下妹下就有隻角

俾c呀

444

快手整多幾個角呢 唔係角大點嗌啊屌

屌你老母 水手無角既喂

5

半主未？

主㩒屌呀花仔

2連

買親角大都開唔到，放棄算

有無落底？

唔係又半蛋蛋呀

雖然上場有波入 不過12m邊撚個會唔識入
巴巴對上一場入波係上年3月嘅事
仲要入得1球 4-1墨勝
唔知點解咁嘅前鋒 仲可以場場正選

依家隊老鼠廢咗咁多

快入波喇屌

死基層

澳職冇降班，大家都係出嚟踢下衛生波

拿方祖走咗

炑八

似收曬

就算0:0完場 水手都直升榜首？

角大全2.5b

半場5c 角細已死

靜撚到第4個角球之前 唔記得左場波踢緊

Ching有食開喎 38$好抵食

又停c

半6 ok?

可能買太細 下次買3000

半大 派第1個500

上半水手輕鬆

啲野食又藍又紅

我

冇睇live

食藍店

有時返工太忙係好事，沒時間買老鼠

咁大隻字係到
美心不了

半和gel

炑八係藍架喎

我想買下盤都唔敢

附近都係kfc m記 大家樂 無分別

Blocked

正常，水手閪左好多年

今年似反底?

屌 半6 好無呀

補時爆半和成日有架啦

馬會：屌。見你地咁撚悶。出場0:0俾你地買下啦

-666666

你住邊頭

下游變中游

閘撚住

半和又贏

水手加油數9 老鼠

住邊頭咁撚惡頂

乜撚野水手一角都冇

小白帶隊好難唔贏

我gel 好頭了

食藍店 輸錢啦你

試過第一添(頭兩三場)

風水輪流轉

半和

小白勁到 不過都係唔敢跟

X2

all in咗 有同路人 真係巧開心

返工無得揀

真係半和

大哥

半和埋岸

仆街水手一角都冇

唔食tea time又點睇

下半水手刷返6 7角先啦

你頹頭喎小白

下半場即刻11c 唔該

早知跟你

頹你老母
禿呀

行遠少少都無咩

希望開埋和和

有

下盤仲要頂多半場

半細全細+細c

食蟲

贏8k 今日買日本野比女朋友食先

99%神10c

邊間

唔通唔買又中

有冇興趣揾多個男朋友？

咪再賭啦（角大）

你心靈係咩？

又jer我老4

水手+1 盤

大波24

小妹都想做你女朋友

贏果隊

我真絲扮男人

我真絲無扮過男人

我了

下半場冇限C

贏8k先買日本野

支持

爵士又撿多少

勁

你做咩周圍聊人

即係邊頭

2.5b 11c ok?

今日男朋友又卜左酒店房 今晚無得玩即場

1:2開埋比你OK?

事後是這樣的

唔好以為扮女人就乞到錢

你拎你碌棍卜暈佢咪得囉

無扮女人

女人賭波好出奇咩

追返今朝哥連半大

幫你男朋友滅蟲？

Okok

叫小妹？

收嗲啦死女人有人想知你係女人？

扮女人賭波先出奇

大3.5 2個200

我從頭到尾都係女人

你假派都仲要輸 真係太好啦！

最爽見呢啲

咪係
班友好似前世未見過女人賭波咁

小妹成日比人性騷擾

小妹賭咁耐都冇人騷擾

收到風 2.5b

咁咪係咯 女人賭波有幾出奇 呢度周街都係啦 不過佢唔係咁解

1-0!

老鼠！

屌你老母水手

水手無角

一陣班狗公又沖

Var

買水手要驗腦

比多球

1:0。。。。。。。。

水手要刷了

炸未

Var offside

水手你輸緊 快撚啲刷角 唔係點追？

我好少上水

Bomb

炸？

係咪炸？

真係要中？

真炸

屌

0:0

炸

爆開了

快入

又畫線

炸你老母閪啊衛生巾

靚炸

對家入

炸又點
咪又係等比人入

炸完 - - -

炸完_ _ _

offside?

入球細輕鬆

越位真係好on9

水手刷下角啦 你唔想贏咩

炸完對家入 係定律

6c

細波輕鬆

係就正

刷多6角 快

隻手畫線 笑死

唔係真係窿窿咁老土啊

very is the best

最愛假波

0:1

笑刑
真係對家

炸你老母啦

0-1..

炸完對家入

????????????????????????

笑死

水手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜鬼

又爆冷

炸完

澳假真係澳假

老鼠落後.角大穩了

6角太少

真係on9

今次又炸唔炸

中岸水手都榜首 世界變

烏龍球

真係定律

水手不再傻閪

球證買左客 你話炸唔炸

冰住咪刷c入波

水手入先 睇黎悉尼角球又會腥風血雨咁刷

老鼠反cup

再賭澳假死全家算

笑4

??????????????

做乜撚野 去洗手間之前明明10
去完返黎坐得做咩01
??????

1分鐘前1:0 1分鐘後0:1

777777

真係定律黎

3分鐘就炸完對家入

7c

角大機開動了

水手fg信心保證

禾真的炸了

澳洲一哥又撚人

-4

水手頂到完場

水手Goooooooooal

水手勁到

今季邊到一

呢場買好細，所以俾我贏就得

取消關注

-4 呀 快啦喂

心裡的花 我想要帶你回家
在那深夜酒吧 哪管它是真是假

好

好，上注悉尼杯先

唔買盤姐係小過200

當你190

= + 216

水手無角，幫下手刷

好有預感會輸到0:3

快撚刷角啦 老鼠你唔撚刷 點追啊？

燈到

刷角有撚用咩 入波啦

心水ching

一定cup唔撚到

心水清到

死基佬

下，上了杯

刷角啦屌你老鼠

主真係og 笑死

依家先入有乜用

假到無論

爆角未

刷多4角 上

又冰啦又冰啦

又要停幾耐c啊屌 老鼠快手單邊10c啦

買左10蚊

刷啦唔刷點入波呀

入球角球冰實

唔買盤可能係貪高水啫

1:1

屌鳩你 刷角啦

落後冇角,公道到

快反cup

又又下盤日唔賭了

屌你老母老鼠
取消關注

甩一甩先

冰撚夠未

老鼠快撚啲刷啦

水手今季勁撚到

屌 最後一分鐘個盤賠率變搞到買唔到水手

反Cup 5:2

老鼠次次最尾20分鐘都唔刷 叫唔到了

完場2:1

2.5b

大哥好球

最尾回飛

講下姐
買半球買大注咪抵佢贏

大2.5都照派了

$60

Me

又多個基層 啱啱開始賭波贏幾百係到嘈生曬

600000

8c

快手連C

鋼巴你買咗悉尼？

你屌黎屌去個兩個都係佢

下盤頂實

下盤叫胡喺度周圍摟屌

唔連C講得通咩

仲差3個啊屌 老鼠落力啲刷啦

999999999

10c ft

水手項實

你今朝屌嗰個咪佢

你唔是角細咩

11c ft

0:2

0-2

02

屌,笑到
0:2埋

水手-1嗎？

屌你老母老鼠

都話半一下盤未輸過 但自己都係67唔敢買

老鼠廢到 取消關注

水手穿盤!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解今日啲波咁撚易賭？

對家反穿盤

gooooooooal!!!

中岸水手以前追極都閪

而加問佢拎返呢幾年嘅錢

老鼠...

角大易到

大波叫糊

一齊叫

咪再入啦屌

有生之年見到水手榜首左咁耐

是但一隊入多球

0:3 ok？

水手勁撚到

-2c 快呀

澳假一哥勁到

刷多2角先

老鼠返去訓啦

水手今季做乜咁撚勁

10c!

中曬
波膽 0-2
客勝

半埸

-1

買幾大？

10101010

唔信唔信又爆多場

買左wt

水手今年咩事

比多球比多c

差兩角上

-1c

快屌我 越屌越贏

水手易到

花生

冇要全客 要左半客 想4

唸起上兩季長追水手對家贏大錢就好魔幻

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCcc

角大手足上晒水

又假希望 2球完場

客盤讓一球gel

11c Goal!

+1

正，下場可以all in買老鼠盤唔信下場贏唔到

2.5s
10.5s
針得

11

11c 搞掂！

角大聯易能柒到!

想死+1

C已搞掂 差一球大波

俾多3C

11c搞掂！

啊！！

0:3 0:4好大機

搞掂訓得

我跟係買 無要半和同下盤 阿！！

角大 下盤 半和 波po又中晒

收手啦好嗎

@大哥

你個留名bot要改下

真 上季都係榜尾 今季好似踢到想爭冠咁

2.5s 頂實

Cls好在轉左半一盤冇買 老鼠屌你老母

又黑占

我jumped

goal咩 你都木買

2.5b上

頂撚住

有冇人派

大波黨會戰勝歸來 手足!!!!!

羸左10.5B 同客盤 走先

事後fly又全面進場

叫下

頂多8分鐘

頂你老母咩 快閪啲死

2.5細 穩唔穩

惡撚到

主放棄左
睇客想唔想炒

買少少水手冠軍支持下先

穩陣

有多球
信我

屌你老木 半和2.5b唔好中哂 斷上網買唔到呀

水手炒人

中間sir個大波慘被炸死

12

GOALLL

12c

仲以為1-2

13

嚇死咩

好彩冇買老鼠

刷到

12 goal反cup準備

-1C

今日輸錢嘅建議去戒賭

今季老鼠識刷角

黃牌1:2

主盤

2.5s 頂撚住

一早po左水手加一 都仲要買其他

水手今季買左好多人 可以長追

頂住

個個買曬下盤半和角大 應該無人唔中
利申：無買

由西甲贏到落澳職啊

2.5大

水手今季咁踢 今年一定小好多大比數

3格C gollllllll

咁就50k了

大波波 大波波 大波波

下隊水手再入

3格

角大配細波 就係咁簡單

力頂

14c

又3格角 易撚到

有冇人可以解釋下 點解水手勁左咁多

盈盈又贏

跟左+50k

澳假需要大波波 大波波

俾埋大波波ok?

絕殺!!!!!!!!!!!!

乜撚15個角

頂埋佢

慘

快吹雞完場

2.5s

果然夠晒假
好彩下晝瞓着咗冇買到

雪梨又唔贏

細波大角

超絕殺

第三格15.5？

下盤gellll

你點同我架FC鬥？

03

13.5

賭傻左

rip左半客，先中3格C贏少咗

買左角細走得好安詳

12左 補到入

0-2 15c FT

細波大角 炸完對家入
賭波定律又中

2.5S 頂能到瀨屎
CLS

神以前都係人

雪梨攻擊了我的村莊

2.5s@2.00

冇慌過..

半五全十五 小癲

細波必大角基利定律
太能屈

輸角細贏2.5s
埋單無賭過

一定大把傻仔見降盤去買老鼠

水手作客零封老屎

基利百萬座右鉻
半一下盤細波必大角

唉 67

輸老鼠盤 半大 羊3格角 super

冇買角大 一注2.5s only

下次記得帶盾

你老母老鼠一球都冇

巴黎讓蒙2.5
下盤派錢呀

下次知點買了

offside炸左一球

水手 客勝水泥gel

你都係戒賭啦

5.4倍

乜撚野呀有錯？
買巴黎唔撚係贏三球先有錢收？

佢贏3球咪唔係派錢囉

2.25 not 2.5

又咪係贏三球先有錢收
唔通輸半當贏咩

賽前10.5又驚到瀨屎
3格又扔緊春 屌

條柒頭擺明以為我睇錯啦

唔要俾我lor

對唔起

屌 又要等到今晚先有ball

都6點 好快可以大賭啦

柒頭戒賭未

佢睇好上盤

你係咪其中一個

你出既話 我就gun左了

今晚德乙半大全大

水手都唔識買咪學人賭錢

#925派100
竟然4注中晒，承諾返今朝話中咗就派
唔識嘅就926 927咁去

925

全針

巴黎贏3球 -2,-2.25,-2.5,-2.75 都收錢
係咪4個盤都一樣啊

啱 中左30倍波蛋

識唔識我

冇人理條傻閪啦 由佢單機

925ready

！#925

吓 咁不如你講我句野錯咩啦
柒頭仲兜

波台流漣咁多年都未中過

搶位點小得我

好似好靜咁

10抽1或者5抽1都係咁難中

決戰吧！

Camp緊

次次都睇住人地中

.

成班痴線佬

中我一次啦

好緊張

快了

仲有10個

如果

有排

就到了

1.

好靜

你講讓2.5喎

仲有幾個

十

中

中我啦

On9

咁都比個唔知乜水中

乜撚野回覆速度太快

唉 幾時先會中

我都係

似你 925 926都唔識既

我都想問

又係牠..

925好似今朝見過下

上左波post幾年都無人識

買定500多仔盤先

好似唔知邊到見過你

有印象

狗會唔係2/2.5？
唔係要贏三球先有錢收
輸半當贏？邊間公司介紹我買啦

無人識就我了

得番刺客巴記得我

係你啦喎 你上面2件我唔識

屌你老母臭閪老鼠，買角大果時就0角買角細你就同我刷爆角，係咪想迫死我

2.5 同2.25唔同就係唔同
兩個盤黎
下盤輸3球先輸錢同讓2.5係唔同野黎
不過你覺得一樣就繼續

以前叫賤熊係我細佬

真係笑鳩死
唔係講狗會盤唔通講外仔盤咩
2.75

好波

澳假唔敢再買角細輸到有陰影

巴黎羸到3球?

得閒多d出黎屌下波

留paycode ok?

馬會AC

下盤輸3球先輸錢同讓2.5係唔同野黎
我就真係唔知你up乜鳩

cls上場追角大就唔刷，今場冇即場就刷爆屌佢老母想補都冇得補

係啦 見過啦 見到個熊字好熟

堅唔識點派

屌你我都唔識？

唉

ok

屌你牠母又中你

p牌仔講多2個月野先啦

有兩個帳

講你就講啦

不過無人記得都唔出奇 好耐無上

派錢都要勞氣

咁都講得岀

無中好耐

1:30 重心
夫
奧

我係咪應該賭番

留馬會AC啦 方便D 得一個

講完都唔派

留咗code未？

贏多啲

1001 算

你都幾個名啦 人地兩嗰帳唔得？

留左

同路 希望齊贏

太多人買角大先唔開即場

好波到

狗會

你又唔係925你嘈咩姐人地鍾意派邊個咪派邊個

今晚買 買定先

Done～

買咩

thx

唔

1001